{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055900",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=49269&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안면도휴양림은하수펜션"
    },
    "text": "当宿はコッチ海水浴場の近くに位置しております。 宿はフットサル場を備えており、フットサルを楽しむことができます。 周辺にはコッチ海水浴場、安眠島自然休養林、リソムオーシャンキャッスルなどがあります。 入室は午後4時から可能で、退室は11時以前に行われなければなりません。 宿では無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙です。 送迎サービスは提供しておりません。 宿ではフットサル場をご利用いただけます。屋外プールは7月5日から8月5日まで運営します。 バーベキュー施設はグリルをご利用いただけますし、利用料はお一人様5,000ウォンです。 最大人数を超過した場合、入室は不可能であり、保護者付きではない未成年者は利用できません。 また、ペットは立ち入り禁止です。 宿泊施設のイメージは実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。 火災の危険物質である火薬や爆竹は客室内での使用が禁止され、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 上記の情報は宿泊施設の都合により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室は料金が変更される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿の場所はどこですか？",
            "answer": "宿はコッチ海水浴場の近くに位置しております。"
        },
        {
            "question": "宿の周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺にはコッチ海水浴場、安眠島自然休養林、リソムオーシャンキャッスルなどがあります。"
        },
        {
            "question": "宿のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後4時から可能で、退室は11時以前に行われなければなりません。"
        },
        {
            "question": "宿ではWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、宿では無料Wi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "宿は送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "いいえ、宿では送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "宿で利用できる施設はありますか？",
            "answer": "宿ではフットサル場をご利用いただけます。また、7月5日から8月5日まで屋外プールも運営しております。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設ではグリルをご利用いただけます。利用料はお一人様5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数の制限はありますか？",
            "answer": "はい、最大人数を超過した場合、入室は不可能です。また、保護者付きではない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは立ち入り禁止です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のイメージは実際と異なることがありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設のイメージは実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹の使用は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、火薬や爆竹は客室内での使用が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "宿の料金や客室の変更はありますか？",
            "answer": "上記の情報は宿泊施設の都合により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室は料金が変更される場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 363,
        "QA": 493
    }
}